唔係話想串OMDB 但呢幾個月既紅官比例真係高到離譜

紅官同中立官比例去到9比1都有
佢地唔make sense到冇常識果隻 點搞呀

題外話

畀大家睇下時事台冷氣軍師又推人殺狗官

點知原來佢喺國外

直接放火燒班垃圾紅官，只要有一個紅官死，佢地就會開始驚！

ching有冇去吓旁聽
真係聽咗咁多單case冇一次係正常

陶傑講得岩，中國人有天生缺陷
只有西人法官先俾到信心

null

入到去做法官既好多都係檢控出身，檢控同咩紀律部門work得最close？唔使畫到出腸掛

政權唔變，華人定西人法官都冇分別
睇吓狗隊入面班西人就知

所以籌錢比手足去打官司=送佢地去死
呼籲停止捐612基金

老豆揾仔出動未

制度崩壞你搞一個半個有咩用

說話唔能夠咁講嘅,
西人你覺得又個個都公平咩

直覺話畀我聽中聯辦收買咗上至終審法院下至裁判法院既法官

集體失去常識 一定有組織

區院法官真係全部唔L掂 咩狗屎垃圾都入哂去
又唔似做到高院終審 所有判決都要小心 維護自己做法官嘅聲譽

馮驊比條明燈佢地睇點上位賺大錢

其實呢班廢柴有乜資格做到法官?

無錯 依家係支共渣莊班貪官又係佢地既人 一定要由政權入手

其實咁攪法，如好多手足會出晒事。

有冇得諗，要求上 High court 用陪審員審案呀

不過見到分化五毛唔該拉post. 啱聽講我置頂